林鄭月娥：被深圳扣留12港人須依據內地法律處理 港府不會干預

涉嫌違反《港區國安法》的「香港故事」成員李宇軒等12人，懷疑潛逃台灣時被中國海警截獲，據報被扣留在深圳鹽田看守所。

行政長官林鄭月娥出席行政會議前被問到，部分被扣留人士無法與律師見面，他們的法律權利是否得到保障、特區政府將如何跟進。林鄭月娥回應，特區政府與內地兩年前已簽訂協議，當有港人在內地被捕，特區政府會獲知會。

她說，香港方面今次有被知會港人被截獲事件，警方亦已通知有關人士的家屬，特區政府包括駐粵辦，會全力跟進他們提出的要求，但有關人士違犯內地法例，須要依據內地法律處理。

唔意外
條柒閪咁撚惡毒
今晚同班狗官開p慶祝添

送中下場

鄭氏其實宜家都係普通一個某国發言人，仲有咩係佢話事

撚樣 其實你又無實權 跳出黎講乜柒啊

直情係港共協助支那捉佢地

用番當年捉張子強的手段
香港特登放佢地走,跟著向中國報串

好撚惡毒 隻毒娥幾時死

係入邊真係唔敢想像

香港事大陸又唔駛你管，大陸事你又管唔到
咁其實幾十萬一個月做乜鳩？求奇搵個市長黎出2萬3一個月糧搞掂啦⋯⋯

毒娥真係想殺死曬啲香港人
仲要假手於人

今時今日仲會有人想靠佢?

所以反對送中係有原因

心腸惡毒的女人

大陸坐幾年 運番落黎再坐

香港點解會出到鄭月娥呢隻毒婦

好惡毒 根本想果12個香港人死

不嬲有支那引返黎香港 係香港人唔引返支那

協助=干預？

佢唔單止唔識政治，連常識都冇

中國政治入罪既人, 除左高官又或者出名果D (薄熙來呀劉曉波呢D)
待遇都會好慘.....新彊再教育營都叫扮下野俾你睇"健康"既一面
佢地既下場更加唔洗講....

之前大紀元網 話 上海有條友 係咁 比人 電莖
食唔洗講 ，肯定餐餐劣食
其他待遇肯定....

而家仲話有機會判終身

咁陳同佳又干預？

好撚惡毒

做特首唔會保護香港市民

人地係晌香港犯法走上大陸先有機
而家人地偷渡犯埋大陸法仲想走？
你睇張子強有冇番過香港
政府有冇幫過佢？

佢可以光明正大做黑心野

原來劇本係咁

你係咪on撚柒9 忍下捱下都講得出口

香港境內咪又係跟大陸定既國安法處理

毒婦點會同你講人性

講到自己有權干涉咁
望下自己咩身份先啦，衝出黎柒

之前唔係好撚臭串要中国協助滯留湖北嘅「香港人」咩？

一早估到你咁講

會唔會其實係洗頭艇扮偷渡？

分分鐘死晒

調返轉想引你搞返送中

所以話 一定係攬炒先會令到班仆街肉痛

抽左香港咁耐水都唔夠

UP乜春呀 咁多年以黎一直有香港人係支那引渡黎香港
我地反送中反既係香港引渡去支那

依家你肯定佢地返到黎香港？ 如果死撚咗記得佢地有撚用

林鄭同北韓新聞報道員的分別

咁上年送中送乜撚野

判終身死刑叫做忍下捱下？

咪係，點解唔依內地法律？係咪搞台獨

個重點唔係好唔好采，而係港警有心唔捉人，只放水畀公安捉，人為咁送中

應該唔會判終身，我估應該判幾年，跟住放佢返香港再坐過，之後同外國講，中國係依法辦事，國安法並唔恐怖

大陸一向有交人俾香港，不過都係只犯香港法先會。

其實不嬲都有逃犯移交，係柒婆唔撚識又要威去立法，以777咁嘅性格，佢最想12人俾大陸槍斃

等睇佢話 如果當日簽左逃犯協議
咪可以返黎

DIU

如果冇犯中國法律先會直接移交。

12人自願偷渡送中就要自己承擔風險
怪得邊個

香港係外地？

組隊生姦林奠

好撚諷刺
當日可能就係呢12條友親手拒絕互換逃犯.

咁唔應該比你保釋
比你保釋即係比你機會走路
冇得保一定冇送中

係香港出發偷渡去台灣點解係犯中國法？

柒婆獻計殺香港人

判幾年？
仲有冇命出返嚟先？
打棟入打橫出係基本
屍骨無存、海葬都有可能

香港不嬲都可以係中國引渡啲人返香港審
反送中係 反中國引渡人返中國審
訓醒未?

林奠政府就算干預，都係要求嚴刑峻法
本身就憎到香港人死
而家肉隨砧板上
仲唔往死裡打咩

可以整文宣出嚟俾藍屍睇送中後嘅下場就係咁

都係會咁
只係當初報紙搵埋d律師吹風話大陸只會管偷渡條例

唔係好撚惡毒
係又搞港獨
內乜Q地法律？明明就同一套法律

中國係海域綁架人
唔係拘捕

佢地係香港犯法 一係香港審
一係去台灣審

中國水警係綁架

藍屍又唔會偷渡唔會怕

佢地拍手tim啦

都係果句，廣東省香港市市長

叫佢試吓比人吊係欄杆問話
無床訓訓地下 食豬餿
睇吓仲講唔講得出忍下捱下

中國所謂南海九段線
都有執法權利 包括埋 國安法

死毒婦究竟有幾想香港人死

Push

對付流氓拘捕 只有以牙還牙

唔知各位母親都係未咁嘅睇法

咁中意送出黎既

個臭閪幾撚得戚

毒娥完全不關心香港人 ← 又一例證

正一毒婦
有未成年人都唔L理

地位真係好超然

屌佢啦

完全冇愛心，對香港人莫不關心
仲話係天主教徒，天主教俾佢影衰

屌你老母

又哂左個ACC啦死黑警

關心吓香港人啦
臭西

推